香港十個買越野車嘅人，有幾多個真係會offroad?

睇見周街Jeep同Jinmy呢啲設計嚟offroad嘅車，改到鬼五馬六，不過淨係行街，難聽啲講即係有jer嘅太監係呀人哋買部車點用關我差事，同樣我點評價佢哋都係我嘅事

買架大馬力嘅就一定要快跑?
買架MPV就一定要坐七件?
買架van就一定要送貨?

其實係戇鳩等於買法拉利一樣要停紅綠燈所以真係多舊魚

唔應該比喻有jer嘅太監，應該話有jer但唔屌西，淨係攞黎睇

香港又真係太細地方.
專登搵泥去碌, 都搵唔到幾多個.

唔通著衫真係用黎遮蔽身體咩
都會講靚唔靚 有無設計架
著波衫波鞋一定要踢波
牛仔褲一定要做工人咩

香港十個著vans嘅人，有幾多個真係會skateboarding?
香港十個買潛水錶嘅人，有幾多個真係會diving?
香港十個著瑜珈褲嘅女，有幾多個真係會做yoga?

玩款玩性格多過off-road，改撚到可以去打仗咁樣但就連路膊都唔肯上

唔知點解一睇到個post就諗起大J條柒頭

著波衫但唔踢波
著跑鞋但唔跑步
著籃球鞋但唔打籃球
開林寶但唔飛車

我屌柒樓主都係我嘅事
我屌你老母

戇鳩我渣林寶係咪要野野6-7000轉行2，300周圍撩人皮先叫渣超跑
7人車就日日要座滿人先開車

買潛水勞的人有幾多會潛水

十佃屌西既人，有幾多個真係會生仔？

香港有幾多地方可以off road
車商明知都入就知個target market唔係真係玩off road嘅人

呢句我唔認同
雖然唔係話揸超跑就下下飛車
但我可以肯定揸超跑都係吋柒柒同埋督油撚

有, 堆填區, 地盤, 石礦場

Jeep 是一個牌子，用SUV 先啱

買潛水錶係洗手唔洗除落黎

我見好多人揸巴士都坐唔滿，有時空車咁制
係咪要坐滿百幾人先得？

十個話屌樓主老母既，有幾多個真係屌？

咪囉 買車個氣囊又唔用 一出車就撞到彈出黎呀嘛 唔係要黎做咩

打風水浸咪有用

日日行龍翔，包你換車想買返 suv

有咩關係？